突發！防暴警察出齊裝備去大埔！

原來係去滅連儂場

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

撕得即係啲資料係真🤣

清潔公眾地方工作係食環做喎，依家政府三皮野請D狗黎做清潔架？
下次d垃圾掉哂係狗署外面喇

好似話清番貼左上去既警犬

推

做埋食環個份
文具鋪500蚊買到哂既野，要防暴隊出幾架警車武裝去清

話你係狗都侮辱咗啲狗

你班犬真係好撚柒呀

警察 乜都做， 所以高人工

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引